開槍呢鑊野點都要搵人出黎祭旗

搞唔撚到隻狗就搞鳩佢屋企人

屋企人都搞唔撚到搞鳩佢啲親朋戚友

咁撚樣都冇事

一陣咪成班警犬瘋狂開槍

推

唔使打飛機啦佢死口唔認你吹得佢脹咩

就算佢話停職查辦五年之後先畀答覆你， 你都奈佢唔何

咁咪搞佢個女 你都on9

所以咪話佢唔會搵人出嚟祭旗囉

武裝親衛隊殺幾多猶太人唔通搵Wehrmacht出嚟祭旗?

警犬制裁唔撚到隻狗

我地黎做

佢老豆就話隨身帶槍

我睇佢個女可以lay得幾耐

我地搞囉
你唔係諗住對家做埋你嗰份

燒條藍絲都要質疑

搞乜鳩人祭旗呀？

算鳩數啦

聽你喺連登咁公開講就知道你唔係做開實事嘅人啦

你不如叫拉登喺facebook公開討論點樣發動恐怖襲擊

嗰班割蓆撚收檔啦

可能5毛過黎分化居多

上次條黑警開完槍淆底龜縮，知道原來冇事後。個個心雄膽壯要開返幾槍。我估應係呢一兩日上次開槍條友冇事後，群狗高興萬分而瘋狂發作。

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

停職照拎人工，Super

冇人期望狗隊啊
DIY啦

仲要開三槍

唔要一個人 我要全隊

咪係 嘴邊掛住核彈都唔割

搵個祭旗就夠？

唔好搞人地個女呀 ！

我就唔撚信佢一個月後唔撚洗番學

Ching咁早開工

唔使佢認，你瞓咗五個月？佢哋有乜係會認咖。。。

祈禱算了

[入黎話你知]開槍後果係咩

tui

直接屠龍

你班暴徒嚇到人地要走佬

要還嫁屌你老母

真

我冷氣軍師推緊前絲去死

唔好推

佢喺擰轉身前、未見到威脅嘅時候已經預備掹槍

唔存在誤判，係有預謀

每一隻狗都應該死全家

如果隻狗咁都無事
咁下次隻隻狗一黎就亂鳩咁用實彈射手足

照政府做法，佢地會搵中槍嗰個祭旗

千奇唔好

push

真 一定要殺一儆百

pish

一定要殺一儆百

上鐵鏈燒咗間屋先啦

搵乜撚嘢人 全個警隊清算啊